[League of Legends][281] 光頭佬揸槍

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

腎仔=肥C大隻

肥腎大隻

IS

bam

你係咪想斬死力狗

#我是护旗手！

有天文學家用鐳射筆指出「毅進星」所在地

唔見左#17

香港蘋果日報
32 分鐘 ·
晚上8時，大批太空戰士在太空館外使用警方口中的「高能量雷射槍」，不斷集中火力「攻擊」太空館和鄰近的一棵樹，每次「攻擊」長達十多秒，但仍未見造成任何破壞。

有戰士不滿「高能量雷射槍」的火力未如預期，高呼「回水」

小小甜心我TMD射爆

古蕾婭同安有冇做過愛？

你同鏡華做愛

Yin

蛆

腎

中計未

警總爆發手足口病數警染病 衛署未接呈報

手足

GUN未

Csgo有香港地圖未

分化撚黎講，大家姐都算成功。

槍未

打示威者黎講，私影都算成功。

點解前線唔玩屎

又出手了

系

深圳灣

有野你就講啦 PO張垃圾圖又唔撚講野

後生人會隨機俾人捉去中間黑屏風後面check手機,電腦

PO張圖:深圳灣
撚知乜撚野咩

俾梁師兄睇

佢話比你睇
你就咁睇唔睇得明

花狗

大家唔好再圍花狗 再圍佢又要哭哭返大家姐D膠PO

公喜文識睇多電叻2年

大家唔好攻擊花狗了
佢貼圖識加幾隻字已經好叻

WHY你同你兄弟割蓆

好耐冇開膠PO啦
E家開會俾人屌

洗唔洗開個微信group比你兩個

得兩個人點開膠post 開個qq群就差唔多

開個group 大家姐講膠野 花狗和應就得啦

圖左圖右

賢與力

肥絲

liverpool~

突發 mkib鑽1

光復時代
香港革命

光復革命
香港時代

文識個自走棋比賽去左邊

鑽1之鬼

1->3->1->3->1->3

拎黎做wallpaper同鈴聲先

回不去的故鄉

回不去的深圳灣

腎圳灣

環時：警務處處長可委任公安為特務警察以執行任務

直接話你知無委任證真係大陸公安黎

示威活動令香港電腦零售生意跌 3 成

@達

不 畏 懼 不 徇 私 不 對 他 人 懷 惡 意

分化撚黎講，大家姐算成攻。

腎仔著左我對西瓜喎

r痕姐

偷偷話事

唔係咁開心呀嘛

水月鏡花!

你同98

759打手

呢堆豬仔貼圖實在太正

系 岩晒sy sir 又鍾意斬人鞭人

就黎跟撚住跳

你又知係我?

九龍灣

整走隻俾我升ok?

7巨咁25 想打自己人落去

now

新活動要3個朋友 冇朋友

有咩方法買到掃蕩券

搵唔到了

大家姐 花狗 兩個啦

得大家姐既分身好友 佢呢個acc已經2個月冇on

你係到叫佢佢會on架啦

大家姐你on未

冇左花狗以後冇野笑了 你仲狙

我地仲有那個軍師

葉劉淑儀於商台節目《在睛朗的一天出發》表示，連串示威活動背後大台，是「隱形、非常精密嘅大佬」，當政府舉行聯合記者會時，這個「大佬」又可發起民間記者會，即時有數名黑衣人現身；而且更能夠善用telegram、連登討論區、AirDrop等渠道，發起連串示威。她形容是「非常犀利嘅大佬」，不過未知身份為何，亦未知政府是否掌握其資料。

我都想有咁勁

我識用tg 連登 airdrop 係咪已經係成功人士

大佬

Da Lo

Who are you

ma jai

希望文識唔好送頭

教我做兵我就on

電王唔好逼死花鳩

我唔係馬仔係Omo..

stop

O h y?

why幫花

花KEI

仲識罷工

銅鑼灣

又想25？

贊你又25 = =

做咩

Y HAVE YOU AND 98

呢個list唔係隨機出既咩
咁啱姐

REALLY U?

好毒

筲箕灣

你貼 我比10個你

810 又反對

91m

我得9萬

高過我仲嘈

大家姐 唔記得C

但你排名高過我

牛池灣

大浪灣

愉景灣

韓國聲援香港的「反送中」運動

賢做野

福袋好呃錢

yes

「大獲」有傳9-11號要有職員證，登機證先入到機場

花狗發現案

機場

想睇機場放煙花

赤鱲角

去機場睇空姐

順豐仲寄到

遲唔遲我唔知

咁多罩唔買綿？

賣個比我ok?

tg?

唔係喎 我有你whatsapp

米系

咁快會好攰

灣

淺水灣

台灣

比個我

tg

講下姐 唔洗 我有

系 好彩無比TG 7巨

你好彩
我俾哂岩岩加我既人去差館

98做監獄G了 RIP

漢奸

聽晚有英超睇

比人拉左睇閪

拉你姐

覺唔覺得笑花狗既人同指住佢個頭鬧佢係智障冇分別

madamiu
madamiu

watching 亞洲統神

行得前買full mask
頂到一下彈
唔係爆頭就唔洗玩

你冷氣分化 唔使mask

你吹冷氣 買返部好D GE冷氣啦

大家姐深圳灣

大家姐屯天元

nobugi
新囡囡

大亞灣

有無手足幫我推POST

no

Y

岩岩先知原來文識成日開PO

=.=

中國香港警察

we are not a background ar

【輿論戰】「變質」係政府既新輿論方針，接落黎既文宣開始行呢個方向將會係香港人既致勝關鍵

彩清

[公投] 有冇人同意改口號

分化姐

愛國愛港 反黑反暴

分化撚黎講，大家姐都算幾成功。

珍

COMBO ICON

賢

不推文話事

不話事推文

不分化推文

獨立話事委員會會長

彩清咁屎==

分化黎講彩青係幾屎

好撚淫呀痴線

邊個話過 冇花狗仲有軍師

又米系雞=.=

大家姐同花狗有冇做過愛

死伙 冇得食平飯了

中國香港SS

點擊此處與力狗進行激情對話

中計了

共產黨最開心

但又唔好激嬲共產黨

星期6去邊

你想打一個人，最好既方法唔係你走去打佢，而係令到其他人都同你一齊打佢

大埔

oj

想打分化犬呢

打我

去機場

機場近我

和理非機場 勇武大埔

大家姐屋企

對唔住呃左大家入黎
做左標題黨唔好意思

星期五 4點機

Our thoughts are with the people of Hong Kong during this difficult time.

5大訴求

星期5邊個牙伯撐示威果個就係km

上次仲俾黑警打

真係有同事話我瘦左

中港澳警察大數據 跨區執法
Link:

我要女女呀

大家姐兩日就返生 勁過YEASO

中左獎,正

深圳灣,正

最ging智將獎?

花狗你走先 我頂住

九龍灣,正

做架兩?攞你命

有冇呀滿

我地頭

和你飛

灣,正

有咩事上你屋企oj?

5oj

25,正

達熟路 佢以前住大埔

搵唔到達

力走先我頂住

我=走緊

正

花狗呢

收到風大家姐同花狗都係帝吧既核心骨幹 一早已經潛入高登連登準備必要時出動

認同請讚好

讚左

讚

還我平價飯

WAC

靜靜秒

話事(細細聲)

信唔信我port你

就扑7巨

你咁樣係唔會令到SY驚架

好想跳樓，邊度跳樓可以死得慢d

跳海慢慢浸死

話事推文

主席

最好世法 燒炭

長沙灣

好辛苦，想要d愈黎愈痛，痛到冇知覺既死法

絞大家姐機

用刀插自己

我岩岩先收到1000蚊

分d黎

上前排有5000

買PS4未

比人打到流血有幾多

熱狗又蒲頭

衝入禁區

企係最前開大喇叭玩公連有幾多

想討論下技術 究竟對面用魔鬥應該點對線
利申用雷玟
避到佢招E都唔夠打

練好光速qqq就得

衝埋去光速QQQ 之後W E 走人

識光速qqq有幾多

避q
佢得q痛咋嘛
等佢用完q有空窗期咪上佢

冚港剷未

冚港產，正

焦土派

wa

凍撚水未

走場

法國連登有d lag

係機場嗌乜柒香港人加油

見到文識係富士等𨋢

我係入面都聽到嗌加油
唔知做乜

俾外國人聽加油做乜鳩

上次都係咁

咁嗌中國人渣油

膠化

唔識讀英文口號
都係嗌返加油了

D手法好似大家姐

咁渣架

5:15林鄭

林鄭

每次林鄭開記招都要打飛機

JIA YO

膠化同分化黎講，大家姐都算好成功。

分化姐,正

推文話事

SY好似又大一歲啦

hong kong people add oil!

推文不話事

未到

八鄉分區指揮官有得升職未

2日後嘛

又話示威者有錢收 點解我冇

7巨拎哂

但佢冇錢買PS4

我愛7巨 開心萬歲 香港渣油

今天我

我愛林鄭

五大訴求
林鄭=不了

做糾察,正

你係機場？

點你相

想屌7巨屎急

識叫一定係叫大家姐果句又溫和又勇武口號

慎

正今天我

好掛住泡菜既酷熱天氣

愛上巨

神蹟出現了 一播今天我連大家姐呢D啞仔都出聲一齊唱

今晚痢

今晚即上第1

啞點唱

所以咪話神蹟

唱歌咪幾好
唔識英文都可以跟住唱,正

I want to take you to a gay bar

are you 77s?

一

小美

比林鄭講中我死穴 想哭

有咩爽得過買一張戲飛可以享受3個位既喜悅

超大腎人

超肥胖巨人

個野壞左

好想死

咪屈 我有出撐警

第一次咁撐你

謝敏敏想4

法國你條三毛狗成日針我==

系 he $0.5

report左了

今日我地好齊人

捉棋大賽未

鳥之將死 其鳴也哀
人之將死 其言也善
國之將亡 必有妖孽

捉棋發大財

諗多左

原來真係有玩具撚無啦啦扮射波

好熱

我懷疑benny成日扮

11號北角？

點解成日追po d reply delay一陣先睇到

冇目的去黎做乜
去機場仲好

8964

唔係斬福建佬咩

哂氣咩
目標係政府
佢地阻住我地路線先還擊啦

小美娘娘

偽娘sir

暴龍有冇飯食

16歲暴龍

沒有暴徒只有暴龍

黃大仙手足cls 文又得武又得

軍師出手了

入去撐大家姐記得用不推文回覆

收到

必分化必割席

又25

死三毛拎我D相出黎攻擊我

sy

師兄幾型棍子 開台開CAM玩SV未

棄左不了

SY Daddy

我手機wallpaper

你老母幾時死

你阿媽係漢奸 你老豆係走狗 你阿爺係賣國賊

原來我都扑左幾多人 唔怪得你地係咁覆自己

你都幾好歌喉

我都要扑下D三毛狗了

你福建人唔係好大膽架咩?

唔見左#614

咁你台未

點睇TEPPEN

等你台

鳩HO不了

你剩係玩騰訊

玩SV好過

咁又唔好

SS人未

分享比撈鋪手足

唔見左佢條車軚肉

好奇害死力

收到風腎好鐘意中大EMAIL

好肉地

酒先

力未

美極

腎1V500中大EMAIL

悶撚過爐石

利物浦 對 諾域治

台未

利利

ez 1:0

ezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezez

ez$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

7ss又錯過買左ps4既機會

條廢青射個波入自己個龍

宜家ALL IN未遲呀可

唔好 我利今晚要上第一

重注了

我利手足呢
@文識 @圖右

我利世界第一

收C了

會唔會太易玩

有冇人話比我知點輸

錢咁撚易搵仲有人返工真係笑4人

罷工了

重注又洋

返工2019

比返11254我先

this game ezzzzzzzzzzzzzzzzzzzz$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

廢青=利=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

ezzezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezezeze

利

今晚J死文識

公喜文識

又一層樓

WAWA

SS人

不推事話文

不秒事回文

鬼鼠話事

一陣唔好扑咁大力ok?

真係好撚正呢個豬仔icon

點解利咁勁

開心la

關我咩事

TSM狗靜啦

屌奶星 有無手足有睇中大email呢張相

射精了

食得貢偏

啖啖肉

你真識食

我走先 你頂住

岩你啦腎仔

利記啱我D

臭利狗

笑甚麼 你也是利手足

得你係

@圖右 @7SS

去澳門要帶咩証件

你走先 今次到我幫你頂住

好想同小蝶做愛

Was不推事

4k睇英超

同小蝶做愛

你無份

中出THIS臭G

唔關你事

唔關你事 米蘭國米羅馬拿波里狗

琴晚贏波唔駛咁串

臭利狗贏波關我鳩事

琴晚發夢到執到隻poodie 之後佢叫力狗

香港人渣油

想同小蝶做愛

I want to make love with U

酒仙

I want to make love with IU

未執哂咩

你大埔?

我屋企

貢撚熱入機場啦

交俾和理非唱今天我

7巨林村河之鬼

風箏會旋轉 飄往藍藍天
竟不怎為意 高空不勝風猛鞭

大家姐
賢仔
梁文音

碌鳩會旋轉

中獎

大埔手足去機場了

少爺幾時1個挑成個警隊
香港需要少爺

@7巨

腎仔J過中大email

98

利好勁

屌過

腎仔cls

WAC了

力狗都有唔敢入既網頁

EMAIL

==

EMAIL EMAIL

GMAIL

想屌email 啪啪聲

email

大家姐最鍾意大陸妹

%%%%%%%%%

右=圖右

睇樣似大陸妹

屈佢唔比屌就丟佢返大陸

屌到佢大肚先放人

我的房子呢

在房间里吹着空调吃着西瓜看香港废青

在房间里吹着空调玩着SV看香港废青

空姐黎

成個FYY咁樣

唔係都唔擒啦

SY蛇真識食

熱狗

粒粒人

D死黑警平時肯定好似文識咁成日上去叫雞

手足？

祖狗

懷疑文識係差佬

你就一定係鄉黑啦

文識黑警襟兄弟

叫完雞 再姦佢

又係時候酒仙

生活態度

wac

EMAIL態度

中獎態度

你係肥屍大隻

where is 7巨

你打比佢問下

輸俾GAREN YUUMI BOT係咩感受

FREESM FREESM

FREESM 準備又冇得打世界賽

走先

大家唔好再hey0花狗

睇黎都係要打褔建佬了

又話唔打

跟大隊啦
我唔入 其他人入唔夠人咪仲慘

鬼滅好睇到

訓左冇睇
想問TSM大炒Cg幾多

鏡

FREESM FREESM FREESM

Respect

深圳灣的生活態度

你大灣區

公主手足？

終於有52個姐姐碎片

抵

又話手足

U先

我要叫大人來囉

打和
做返手足

Ok

深水埗

福建佬好似由北角行緊去維園主動挑機點睇

生活態度深圳灣

我係長沙灣

深圳灣態度

Reported

好多#887

腎仔用bug

係咁線路繁忙

腎email

洗版 bam得 7巨做野

唔準諗 即刻答 大家姐定花狗

@7s大隻

call左連囝了

佢係肥屍大隻

力狗

睇唔到第37 頁

賢仔搞壞左個po
電腦乜都睇唔到

@98g

花狗大家姐

大花姐

分花姐

氣油彈了

大花姐在深圳灣的生活態度

大花姐至愛

中哂計了

原來你都愛

北角D福建佬打人

臭G

仲嘈打埋你

又唔撚拉 香港市又然

香港市

我地撈鋪又有軍師

禾有出去

牛屎姐

支持手足

麻煩大家電話銀包跟身
必要時甩袋唔見袋都冇事
已經好多手足奶野

分化師

係，專分化人同袋

黑警幾時死

圖右福建佬

真係屌你老母臭閪 罷工都話一個月先好搞一次
洗唔洗同佢較埋鬧鐘提佢痾屎

咩都唔敢做學人講革命

罷果一日半日工要諗1個月嘅 比我係出邊比人拉果班真係返屋企訓教算

塞下鐵都話驚咩民意逆轉 真係返屋企訓覺好過

根本唔夠人擺

所以咪話d和理非真係含下撚先 屌你老味
出去打果班日日都有人比狗拉比狗打 和理非做過乜柒
死入去機場叫國際關注 關注完之後呢

行慢少少，等埋和理啦

行得咁快咪好似16咁，齊齊豬

唔爭在等到2047啦不如

系 等到2047最好

咁其實大家都唔洗出，等攬炒咪算囉
又要想然

邊個唔洗出 而家咪講緊d所謂和理非連出黎罷工都唔肯囉

返少日工都唔肯

咪就係 勇武日日出黎努力 仲要比班和理非叫停一停

其實唔係反和理非 和理非最大武器罷工都做唔好

就係囉 人地比狗射爆眼 和理非:罷工?不了
咁算咩兄弟呀

全城放假一天

打風又咁想有假放 要你罷工又呢樣果樣

tbh 真係停幾日都好
依家一星期打5日

蕉土又然

焦土有冇得唔然

地鐵室內tg
直射爆眼球
麻包袋未

前日係葵芳地鐵站著黑衫 好彩無比人打

係咪人地打左你唔知咋

咪尾 我大隻身型 無脂肪

無脂肪

正常人邊破到你甲

清大C未

鑽2 0分
我個FD2個菁英

長老

mkib在下一盤很大的自走棋

g未

聽日邊個返工邊個就係鬼

on9先返工

識D野

入去幫推

但你有返

鬼?

分化?

你係

812 0015 荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

焦士未

焦土了

可唔可以淨係得黑警焦土

你外國勢力

佢肥屍大隻

殺警殺警！